（救救學生）培道校長篤學生灰 搞到要打官司

校長告學生真係第一次聽
蝦啲細佬女無法律知識？
校名兩隻字有版權？咁聽日你上東方蘋果個陣人地洗唔洗比返錢你呀？
你隻妖孽 蝦啲細佬女就最叻

培道校友唔該出席啦快手快腳
（by 寶寶channel)

附上校長照片

推上熱門啊

借位今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

幫手聲援呀屌

仲要唔係話比狗拉

中學生今次運動出好大力

唔係用嚟賺錢應該唔驚

推

個樣幾索，請問佢拍拖未

有冇搞錯。。

校長好靚女...

Btw 可以點支持？

眾籌

靚女八婆就有佢份

搵人話佢地知

假若證實到知識產權權利已被侵犯，香港法院可頒布的命令種類包括：

1. 禁制令

這是一項要求侵權者終止侵犯你的知識產權的命令

2. 損害賠償

這是一項要求侵權者就其侵權行為向你作出經濟賠償的命令

3. 交出所得利潤

這是一項要求侵權者向你支付就該項侵權行為而獲得的所有利潤的命令。因情況而定，侵權者須支付所得利潤的金額，可能較法院判給的損害賠償的金額為高

禁制令：由佢申請，最多唔賣
賠償： 學校要証明佢地有損失，喺呢件事比較難証明
利潤：冇賺過所以唔使俾
結論：學校只係靠嚇

屌你痴撚線係唔係人黎個校長 咁樣推個學生去死 落地獄

點侵權？ 侵什麼？ 呢個扣普通到不得了
同埋要版權持有人投訴， 海關執法
你區區一個廢閪校長做到呢d 野？

唔好俾佢大到
你又唔係用個名黎賺錢，又唔係用黎做壞事
佢告得到你啲乜

Pushhhh

放心，一定無事，純粹靠嚇。

點幫

告邊樣

推到上熱門
阿媽是培道人不過佢好老了
幫唔到手

可以點聲援

有無佢底睇下

就咁一句字都侵權

培道®©™

智障，校友出嚟

Call 星火、612

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Push

畜牲

關咩事
聯署都好大幫助

真係賤精！原來香港教育界滲透得咁恐怖！

CLS校長

幫推

校名2隻字本身有冇版權都已經係一個問題

香港可能有幾廿萬個陳國強，全部都侵權？

邊有得告呀

痴線校長

校長都幾正

放佢張相出黎唔夠架
要放埋佢既私人財產上黎
例如佢架車連車牌呀咁

19校長

好撚仆街

校長

天地不容

唔洗驚，照睇連登仔認為冇事，搵612 星火唔知幫唔幫到

推到你仆街

幫佢校長室裝修啦屌

lp

愈老先愈有用
用個名一野刮醒個校長

cls
妹妹唔使驚
一定冇嘢
搞大件事
要個校長跪喺到道歉

推上報

人渣校長

八婆樣

push

建議分開：
1) 校友可以如何支援，有無關注組既Facebook / IG / Telegram link
2) 非在校生可如何支援？如：關注事件、眾籌處理法律事宜 等等

好多事件post都係有同樣問題：
唔好忘記呀
記住佢地呀
佢地唔係Condom 呀

但缺乏一個具體既行動計劃，一個集中跟進既地方，同埋唔同角色既人可以如何參與去幫手。

希望樓主可以有一個全面啲既post，重開，再推，謝謝。

射篤精去佢塊臉度

破產只會令你做唔到律師會計師保險, 難借銀行,但未聽過大學會唔收

校長多數是支那雞

推啊

伯母讀培道個陣個校長分鐘未出世

Clsss

校長樣唔錯喎……但係係篤灰狗屌

一定告唔入 同埋 記得叫律師告翻佢話你有精神創傷

幫拖啊屌

人渣

Upppppp

律師信有錢出幾多都得, 廢架

Pish

推呀

咁賤？！

拆左佢個校長室？

其實會唔會係靠嚇

呢啲人形畜獅鳥啦

推呢個

搵星火，加眾籌。

屌你老母

死八婆臭閪樣

靠嚇ONLY

點解可以有人話條臭西正？

靠嚇居多 佢夠膽咪告
實眾籌比你 我捐一個月糧又點話
最怕佢唔告 同佢講 佢唔告就到我地玩鳩死佢

屌搞自己啲學生

推
垃圾教畜

件事係點，有冇介紹

呢個應該唔駛驚
佢敢告
應該校長個位都保唔住

其實呢D濕鳩校長會唔會諗以後都無人再敢入佢學校讀書
一校之長竟然搞鳩自己D學生

一千幾百就出到一封

。。。。。

校長個樣好似大陸閪

如果係真既，個老豆都on9，喊乜鬼

佢唔會令你破產！！！！！！！！！
你要幾多錢同我哋講 我哋去籌！！！！！！！
好好休息 好好準備Dse
錢銀嘢 我哋搞掂

香港培道使用廣州培道原版校歌的第三段作為該校校歌。校歌顯出學校希望同學無論在什麼環境中生活，都要堅強，做到愛誠貞毅，這亦是培道女兒的特質。

推
痴撚線教畜

真心告得入咩？培道係品牌？

校長無禁制令啦掛

蝦細路女唔識野

銀行剩返最後兩千捐埋出嚟又有咩所謂
不過靠嚇居多

告你又點姐 校長又無後果

教畜

幫手

真定假
呢 d邊有得告

推
仆街身為校長唔保護學生不突止
仲要蝦佢地！？

成隻蜘蛛精咁撚樣

Tui
Sor 禁錯負皮

Tui

裝修

八婆樣都話靚女，你係咪傻撚咗呀。

要聲援學生呀！

侵吞他人財物 告撚返佢轉頭

搵基金幫手 可能有得打

教育係咁㗎咩
騎劫法律拿來威嚇平民搞自己學生
聽到都心痛，一定要幫，無錢612/眾籌(但其實咁樣唔會告到侵權，靠嚇蝦小市民，好嬲
張美華，香港人會記得你

我都知我無具體計劃
岩岩咁岩見到好撚仆街所以擺上黎等大家留意下

第一，肯定告唔入。

第二，真係搞唔掂可以搵法援，或者連登仔眾籌到反告返佢有突，再全家買樓都得。

第三，告得入最多賠一千幾百。

同你老豆講，真係唔撚使驚。

撐呀

推，屌你你都係想出名姐 幫下你

可唔可以講吓咩事，因為佢出匙扣所以校長要告佢侵犯版權？侵犯咩版權，關校長咩事？

Btw要打官司一定捐，唔洗驚呀

學校只係靠嚇
完全不用怕
放心
做番自已野便得

我都唔知
咁岩係channel見到
比各位巴絲留意下

唔使驚，靠嚇。

屌你老母食屎狗，咁撚樣黎害學生

cls要幫手

有咩好驚 心態上唔需要驚
打官司要告就告
搵定律師議員幫手
當學下野

上面所有仲留意緊個校長靚唔靚女既人我屌晒你地老母
全部生生世世留係大灣區

pish

根本告唔入
洗乜驚

驚閪，你同佢講，如果立到案記得call你飲茶，立唔立到案都成問題。個校長讀屎片嗎？

講還講

開眾籌我第一個捐，加油

Push!!!

真係賣個匙扣就告?
依啲咁嘅人做校長

發神經！乜嘢校長來ga!

靠嚇姐

Cls push

咁寫香港人加油 係唔係得罪全香港呀？
收皮啦 mon po狗

咁講嘅話香港人都唔撚應該反抗啦係咪？憑咩代表所有香港人係咪？
唔撚使#standwithHK啦係咪？

P牌仔你babycondom定香討過黎嘅？

做肉便器就差唔多啦呢啲老女人

推 唔撚洗驚條八婆

推。

jm9

正臭閪

ching食咁偏

你口味咁油既

咁似50路嘅女優

雖然係靠嚇但係都要推爆佢

一定要搞大件事
最好搞到個仆街無得撈

點會告得入 , 一來唔係生產商 , 二來唔係用黎賺錢 , 100% 告唔入

真係痴撚線 邊有校長會咁樣恐嚇學生

一定要搞大件事

如果呢個學生都唔幫 學咩人講fight for freedom

痴線

推佢老母
靚中女都無面比

幫幫手呀

八婆 培道校長

告閪到咩
俾我日日入去屌柒佢同撚鳩佢多過驚喇

CLS

推!!

你老 告自己學生 害自己學生？

五毛狗講野之前冷靜啲 睇清楚自己唔係香討

仆街搞鳩啲細路

癡撚線

校長真係西女人

一定要清算，咁樣嚇個𡃁妹都得？

個樣係幾四正
同佢交談過
講嘢個tone勁煩勁bitchy
想兜巴兜巴煎佢

利申：非培道人

推
佢老豆唔熟法律姐
一睇就知靠嚇

做得女校長，冇咁上下手段點做到呢個位
恰細路女

睇下佢校監邊個 叫 何鏡煒博士 奶共奶到係浸信會界出晒名：
浸聯會69名理事要求擱置反送中聲明 有牧師fb澄清從未同意聯署 佢有份聯署
《逃犯條例》城浸官方割蓆聯署信徒 遭狠批「彼拉多都不如！」 佢係執事會主席
分分鐘係管理層叫校長搞班學生

巴打識貨，粗粗地玩下應該幾正

知唔知佢係咪處女

弱智咩你不如話中學兩個字都侵權

講兩句就要驚咩 佢拎得出理據告先算啦

告乜撚？

呢啲仆街都可以做校長

個老女人
有冇人性
學生都蝦 搞到人地爸爸喊

推呀屌

曲？

要點幫手

校名有版權？onl9

蝦學生
推！

培道應該都有法律界人士呀？

同達哥一樣樣都索？

救乜鳩
佢老豆唔知頭唔知路 人講咩佢就信咩
根本靠嚇 唔撚洗理
ON99

校友出黎

幫佢屋企裝修

Lishhhhh

老妖婆

想屌

推推推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

似係logo問題？另外，鎖扣好大機會係收成本價，所以屈謀利？

告佢copyright infringement？
咁戇鳩

請問培道兩隻字可以有咩版權？

校長幾正 今j佢先

如果係得培道2隻字應該無嘢下話....

周瑜有閣下嘅審美觀就食得屎啦

垃圾校長

如果巴打你伯友係社會上有啲地位嘅話都有啲影響力架

以前培道好多靚女
培道轉校過來果Ｄ真係索到不能自拔

要點幫又唔講

精蟲上腦
呢隻奶共雞都話正
對唔對得住啲細路

j佢係侮辱佢

屌佢老母 救學生！

Logo有得告

由佢告

True
由得佢告

個校長係咪冇男人慰藉 心理咁變態既 小事化大連自己學生都搞
有冇巴打去慰藉下佢拯救同學仔呀

應該係logo出事

曾經用大學Logo，要申請審批的
當時有跟程序，但學生整下野一般唔跟都唔理

學校Logo未必有拎版權
版權擁有人亦唔係校長，校長只係打工仔
校董會出聲，件事就完
就算打官司，都係好少事

嘩屌

其實事主可以揾律師傾下先
唔洗咁驚

校長似靠嚇
要告一定要校董會拍板
唔認為校董會會告

千期唔好J到成張相都係然後貼係校門外呀

推
垃圾校長

如果個學生打官司，希望大家幫下佢，一定唔夠錢同學校打。個仆街校長用學校個名打，無傷到佢一分一毫，但個女仔就會破產。希望大家支援

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

下 其實咩事

又一教畜 push

死垃圾

有咁既校長
d學生好慘

依家開始過正常生活，冇需再諗依單野，只係恐嚇！

睇下校友會幫唔幫到手

叫班學生send比Gphone 眾志 飯民幫手

嘩屌咁仆街 more

On9

推唔郁 有咩幫到手

推爆撚死隻教畜

推到佢收皮

Cls校長

唔駛驚，佢敢告，包保冇人會去讀呢間垃圾學校

弱撚智
慳番啲官司錢啦教畜

啲校友應該出黎la...

咁撚仆街做校長

又靠嚇

又蝦學生，屌佢老母

唔好俾人嚇到

臭雞教蓄

師兄前面我提過：
睇下佢校監邊個 叫 何鏡煒博士 奶共奶到係浸信會界出晒名：
浸聯會69名理事要求擱置反送中聲明 有牧師fb澄清從未同意聯署 佢有份聯署
《逃犯條例》城浸官方割蓆聯署信徒 遭狠批「彼拉多都不如！」 佢係執事會主席
分分鐘係管理層叫校長搞班學生
1
0

咁仆街

推！！！！！！

培道臭西校長申請制裁？

呢啲一睇擺明係吊高嚟賣就嚟5章都無人啃既攝灶罅啦

未聽過校方會小事化大
一定靠嚇
我哋連登仝人一定睇撚住個臭西校長

請問佢係咪處女

痴撚線，告自己學生
唔好驚，真係打官司呢度大把人支援你

支持你，會冇事的，申請法援！

巴打平時食開屎？

有無人可以將件事完完整整講返出嚟，上面得頭得尾

😭

驚閪咩，眾籌同佢打！再告返佢本人！尊重法治精神

一定要搞大佢
之前已經阻學生罷課
依家又搞學生

呢條臭閪好陰毒喎

一定係
而家傳咗出嚟
學校董事會好大機會屌柒個校長

依間學校真係需要申請裝修

300個匙扣係校友送俾關注組派俾學生 唔係買賣

What the fuck?
It is not for profit, how she infringe IP?
Push and help

推
死八婆！

驚你見到佢素顏之後機都起唔到 可況射精
利申：見過佢素顏個柒樣

四五十都冇人要

係咪佢真人？嚇到我鳩都縮埋

推爆佢

push
push
push
做教育做到佢咁無恥

建議搵同學將自己個男朋友推薦俾佢，令佢生活有返D情趣，可能會無咁變態

仆街 要私了

屌啊 做校長做撚到與學生為敵？

搞大佢囉
睇下學生家長大定條八婆大

單野唔可以就禁完
禁鐘意用法律嚇細路女
我地就告佢

啱呀 呢啲女人唔洗就住黎屌 大大力 或者倒吊佢 好多野玩

又靠嚇
搞大佢囉

係咪要課金

痴線 可以點幫手？
好想可以幫到手

辦學團體大

單野唔可以就禁完
禁鐘意用法律嚇細路女
我地就告佢

唔洗咁緊張，佢純粹靠嚇。要告都唔係由佢告，浸信會先係話事果個。不過佢既做法一啲都冇校長應有既氣度，玩埋啲陰濕招嚇家長

推到有記者入黎攪大佢

推到培道出黎道歉，法律唔係9up兇人既手段。

有咩嘢攞張律師信出黎再講

專心考好dse ，到時入到好科再屌鳩學校

戇撚勼又係p牌五毛,全家等收屍既奴才賤種

痴撚線 當權者打壓小學生 大家一定要聲援 搞大佢

好多校長都係深藍

睇死佢只係夠膽出律師信

可唔可以推依啲唔推譚仔

想屌
想奶佢塊西

第一步一定要推到上報
之後眾籌打官司
中學生咋

痴線 推

佢告人邊樣野侵權
隨時佢講出黎既野係冇拎到版權
唔好靠嚇喎

pushhhhh

咁痴線 搵612 啦

起佢底啦

推爆呢條西女人

佢用邊條法例告?
第528章 《版權條例》
2.版權及版權作品
(1)版權是按照本部而存在於下列類別的作品的產權 ——
(a)原創的文學作品、戲劇作品、音樂作品或藝術作品；
(b)聲音紀錄、影片、廣播或有線傳播節目；及
(c)已發表版本的排印編排。
(2)在本部中，版權作品 (copyright work)指有版權存在的該等類別作品中的任何作品。
(3)除非本部中關於享有版權保護所須具備的資格的規定均已獲符合(參閱第177條及該條所提述的條文)，否則版權並不存在於任何作品。

就咁睇我就覺得校長大人係指培道個名
但個名中左邊樣???

妹妹唔洗驚架....睇下佢封律師信告咩囉....

幾靚女

屌

妹妹...提多句...記得睇精神科醫生....證明你有好大壓力...校長對學生玩到咁大, 隨時有counterclaim架

有冇註冊商標？

Fucking bitch

要籌錢講聲

培道想申請裝修？

合法恐嚇信
呢度大把法律巴幫手啦
屌你老母個校長咁仆街㗎！

隔離post有人fc咗有版權 但就係屬浸聯會
而且浸聯會係黃嘅
明明都唔係學校擁有 關佢咩事

推伯母聯署

啊嬸都j 仲要係閪女人 重口味

愈閪愈正

因為有舊生整咗鎖匙扣 啲學生keep 就俾校長沒收 話因爲有學校名同logo
之後又話佢哋係ig 培道中學罷課關注組 果到有用學校logo 同名 個校長就同個學生講 可以出律師信告佢侵權 而且仲話佢係ig言論 有機會會記大過同踢出校

有咩幫到手？？

推阿！！彈劾佢！！

律師信我成日收，
如果佢係律師信（ 但真係要睇內文講咩） ，
出信唔驚

如果真係要上到法庭再眾籌，
連登校友點都伯幫你籌足！

法庭都唔驚 上訴上訴再上訴
睇培道定個校長有錢玩，

你估佢會唔會為咗整個匙扣都要使幾百萬？

連登仔會

教育界大把教畜，賤精

召喚 老豆揾仔

點解d校長可以咁撚仆街

仆街張美華 搞學生妹 告自己啲學生 正一仆街

推 推到告翻佢轉頭

原來連律師信都未出
咁咁我哋 培育英材 替天行 道啦

話校長靚女嘅不如你去驗眼，驗埋個腦

其實我嘅第一個疑問係校長好似唔係培道呢個名嘅版權擁有人 (應該係校董會？) 照計應該要喺校董會pass resolution先可以真係出狀紙告，所以校長可能只係嚇個學生叫佢噤聲 (當然唔知校董會咩立場同反應)。
至於個action會令學生損失啲咩，理論上頂盡應該係禁制令 (咁咪唔賣囉) 同埋俗稱Wrotham Park Damages 嘅賠償 (即係以個學生賣鎖匙扣嘅得益計算嘅賠償)，因為個學生唔係商戶，又唔係用培道個標誌高價兜售，呢啲應該唔會太多。
唯一最擔心係訟費。個學生屋企唔富裕，costs都可以畀死佢。但係而家民事程序有種和解方式係被告人將一筆錢畀入court叫Sanctioned Payment，如果原告方唔接納而真係喺法庭贏嘅錢係少過Sanctioned Payment嘅話原告方會倒輸訟費，所以如果有戰術地運用唔同嘅和解法門照計costs都可以撳得低。但係如果講到呢個位，告鳩個學生違反版權其實係非常吃力不討好，一個合理理性嘅校董會又會唔會畀個校長咁樣鳩嚟呢？
TLDR: 校長9成得個嚇字，唔洗理佢

培道女子温柔柔是老香港傳下來的，之前那句是真光豬嶺南薯培正馬騮頭。有註冊咩？？？？？？？？？？

個八婆未結婚？

死狗公

屌啦 有冇人幫下嗰個學生？ 叫佢定啲嚟啦 搵到律師未

推

果然校長 十個有九個賤

之前德望的，是，臭串閪來的

講得好
譚仔本身難食已經可以唔幫襯

街外人有咩幫到手??

召喚神獸

叫培道罷課？

你食屎

煲大件事佢啦 今日培道門口嚟埋記者 努力推到人人都知
等張校長好好回應

就算打官司，可以找星火之類吧，or 眾筹 law.

其實我唔明點解會比佢拎左主導權
佢肯定唔會告
諗下點逼走佢同起訴個校長好過啦

wtf 曲定直啊 佢咁樣衰。。。

咁就易搞d 啦
條八婆校長兇細路

校長唔代表係校方，他日炒埋佢都仲得

點解會有人話張美華正？
之前睇過佢訪問 講野1999又濃妝

有病㗎嗰校長 為人師表做啲咁惡毒嘅嘢

好撚嬲,推爆

推
救學生

堆

屌推

屌佢老母

推 可以點幫手

要撐學生！

學校名有無拎版權同有無等拎其實有無人答到？

屌！

你啱。總之一對簿公堂就即課。屌佢老母閪

叫左佢了
做唔做係一回事

有冇方法可以籌律師費

Halloween未到呀絲打
我出番去睇番王宗堯王喜洗眼先

吊起佢直接拳交撐爆個西就啱架喇

版權係唔洗拎，商標先要註冊

同埋，佢匙扣背景係咪有學校logo？

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

up

推！

唔保護自己學生 仲要嚇佢 可恥

個校徽版權唔一定係校董會，可能係浸信會聯會。

推推post , 但呢啲案應該係靠嚇
唔會告得入

啱，但係我嘅main point都係唔係一個仆街藍絲校長就可以話晒事濫用司法程序嚟撚個學生啫

唱撚臭佢
咁既校長 係佢校外貼佢大字報同佢宣傳

明白晒 Thanks絲打
DLLM死八婆校長 一定要玩9大佢
如果唔係其他學校有樣學樣就仆街

師妹 唔好比律師信三個字嚇親 我會幫你架!!!
你爸爸依家點呀？

放心啦
你唔係用嚟賺錢唔會有事
其實校長仲驚過你
你攪大件事佢就麻煩

我都r哂頭，你又唔係賺錢，佢告乜嘢

出律師信只係幾舊水
唔係D咩大件事
你隨時可以大番佢轉頭

有用！推

又殺子

學生要幫手

召喚法律界

幫推呀

仲有就係，如果個原作者喺1969年之前過身嘅話，直頭係公有領域添。
（培道1888年建校）

612基金
快啲救小朋友

可以點幫手

用行政手段（缺點小過大過踢出校等）有咩方法拆

啱喎! A very good catch!
冇讀IP Law果然對呢啲issues冇咁敏感

打臉

呢個睇個樣又真係睇唔出喎

搵泛民大狀比D法律意見啦

有冇地址？搵人裝修佢屋企

推推推！推跌個校長！！！

閪學校咪撚讀

Pishhhhhhhhhhhhhhh

睇唔明，點解告到你？

cls

咩料呀 咁做校長

依個校長

推到上報

點會幫唔到 肯聯署就好有用

報警反制班仆街啦，就算係侵犯版權，沒收貨物既都只會係海關，唔撚係班教畜，佢地沒收d扣就係偷/搶

家長投訴，集體投訴，投訴到塞返個大過入佢屎眼都仲得。

你食開屎？

咁就更加冇問題啦，校徽設計又唔係商品，個鎖匙扣又冇replace校徽嘅價值，冇撚有可能告得入啦，佢老豆怯得濟喇，咁怯點保護個女。

100% fair use

痴撚線學校

如果整個鎖匙扣寫

日日食蘋果，醫生遠離我

會唔會比人告?

就算唔計'蘋果'喇，如果有間野叫'日日'，咪瀨野

有無機會告返個校長誹謗

仲有盜竊

有咩幫到手？

唔好on9啦
校名係冇版權㗎

(1)版權是按照本部而存在於下列類別的作品的產權 ——
(a)原創的文學作品、戲劇作品、音樂作品或藝術作品；
(b)聲音紀錄、影片、廣播或有線傳播節目；及
(c)已發表版本的排印編排。

除非學校將校名reg咗做trademark

唔使驚，都冇case，搵蘋果做單新聞先，到時唔係你要驚，係校長驚到工都唔敢返

培道大部分老師都好好，個閪校長搞臭曬培道個名

濫用法律,不配教育

告閪得入侵權咩 我淨係知校長犯盜竊姐

好多教得好嘅老師都走曬

告乜鳩

要錢要力要人

上咗報單嘢 希望可以逼到條校長出嚟

推 唔好沉

有冇得投訴佢？係咪去教局投訴？🤔有冇巴絲知道點做

枉為人師，枉為人

不過持有人係浸聯會 係告都唔係佢告

On 撚9個八婆校長都

推埋比教協知道

唉依個時勢壓迫學生係最抵死
唔表態好過陰啲陰啲用行政手段壓迫學生
同埋拖到現在先爆煲我估嗰學生妹都好鬼大壓力仲要臨中六考dse
為人師表都唔可以咁啦

屌推呀

籌旗支援個學生

推到全世界都知啊～
校長恐嚇學生 係咪可以告返佢

培道人幫手啦
沉睡個d訓醒未

咁都唔靚？

唔使驚！

屌佢個口
大家一齊推爆佢

推
啲校友係時候出嚟做嘢啦

推呀癡線

立場同報左出黎，呢鑊仲唔煲大佢

推！！

組隊一齊去培道門口派囉，
驚個校長條毛咩

呢間學校紅到黑

叫世伯唔好驚
律師信咪由得佢出
咪又係靠嚇
大把人幫你

可唔可以咁打？
1.校名係咪創作出嚟嘅「作品」
2.唔承認學校擁有嘅校名嘅版權
3.唔承認校名收到版權法保護
利申：唔識

篤灰正仆街

希望同學見到呢個Post:
第一，校徽設計屬原創藝術作品，好大機會受版權保護。但係，我懷疑學校係咪擁有校徽嘅版權。版權條例第13條訂明，作品嘅作者係作品嘅版權第一擁有人；而版權條例第15條就話如果係委託作品，版權屬於邊個會視乎返雙方協議。所以，除非校徽設計人將校徽版權轉讓俾學校，又或者設計人同學校有合約話校徽版權係屬於學校，否則校徽版權可能仲喺設計人度。如果學校冇校徽版權，佢地根本冇得告你。
至於學校個名，要係原創文學作品先會受到版柱保護；我唔清楚「培道」呢兩個字係咪原創，但過往有案例話呢D咁短嘅字句未必有版權。即使呢兩個字有版權，又係咪學校職員自己創作呢？如果唔係，學校就冇呢兩隻字嘅版權。
第二，同學只係將校徽同校名印喺鎖匙扣上，免費派俾其他同學。學校根本冇實際損失。告上庭都唔會有咩賠償，律師費都會蝕埋！
一句到尾，學校只係靠嚇！培道中學可恥！
同學唔使驚！大家支持你！

點會告到
傻啦 校名無copyright

要多d人知

tui

典型閪女人樣
利申見過好多八婆

培道1888年創校
創作人都應該唔在生唔係創作人當時壽命加50年就係版權期限咩？
利申唔係專業人士

關注香港培道中學侵權聯署

註冊個道中，佢係咪唔可以用培道中學個名

靠 嚇 問返佢校長室咁舊係味要做維修保養工程？

冇錯，一般情況係咁！
所以好大機會版權已經唔再存在。

校名有版權咩 幾時註冊左
幫推

Cls

Pushhhhhhhhhhhhhh

老公係狗?

睇校長個樣就知道係陰險小人

搵星火，搵612！！

又係呢條臭雞校長、極深藍

搵星火，搵612！！
你個牌都係為抗爭！！！！！

好心班教育界管理層唔好做得咁樣衰
做教育界起碼要有份良知喺度
望返100年前五四運動蔡元培都識保護抗爭學生
唔譴責唔處分
近排嘅學校做法，灣仔名校鄧肇堅中學校長幾識保護學生，唔會交罷課學生名單
中槍健仔間學校都識stand with 健仔，唔踢學生出校
中大段爺百屌成材之後都識出份聲明
利申：stand with 段爺
LU鄭國漢都會喺遊行嗰陣落場
UST BU CityU OU都識搞forum 做個樣俾人睇
張美華你作為一校之主，點解可以連先賢嗰種嘅風骨都學唔到？

你自稱自己係虔誠嘅基督徒，你應該都知基督教學校成日引用聖經「教養孩童，使他走當行的道，就是到老他也不偏離」或者，你覺得你嘅學生做沈默羔羊係當行的道，唔好出聲就唔會有官司，但喺現實上，沈沒羔羊係會俾惡狼一啖咬死咗。

校長請你作人不要太過分，收十皮幾月薪唔係俾你今日一對Valentino 平底鞋，聽日一件訂造長衫，後日一條Vivian Westwood 手鍊，而係諗吓依個時勢你點樣正確教育你嘅學生。

連登係女都有人話正

721 811 831 101 新屋嶺

FYI 校名校方仲有冇版權就未知
不過版權係唔需要註冊

咁撚賤格都有

仆街死啦

貼街招，等佢出下醜先

如有需要請fund raising,我第一個捐

伏佢啦屌
只有拳頭先令呢d人渣知死

dllm 手足出聲，培道停課不是夢

救學生

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

On9校長 支持學生！

偽造、擅自製造他人註冊商標標識或者銷售偽造、擅自製造的註冊商標標識的。商標標識是商標的載體，是商標的物質表現形式。有人將製造和銷售偽造、擅自製造他人註冊商標標識的行為， 為商標侵權和假冒行為的源頭。因此， 此類行為明確規定為商標侵權行為加以禁止，是從根本上防止商標侵權假冒行為的發生。

製造都唔得其實
佢個狗牌無落水印先得
無作銷售用途嘅話應該都係輕判姐
樓上講埋校長唔係持有人
唔排除打得甩啦

可以點幫？出錢出力
邊樣需要我地幫手

Dklm

就係咁先夠份量呀
叫伯母搵埋d同學去聲援

兩樣冇衝突，可以並存！
靚女八婆或八婆靚女都一樣得！

軍妓

畜生

推到張美華條仆街跪低

點解學生要承受呢d野

係咪有學校要裝修？

個校長痴撚咗線

培道校友 要幫手

唔係要裝修間學校
係裝修校長室
培道嘅校園建設關呢條八婆閪事
係前校長嘅建設黎
唔好搞錯目標

根本藍屍既得利益者行為極致體現

Ex中學

推到校長俾美國制裁

1. pls tell me the matter - copyright or trademark
2. if a claim is bought on copyright, we should consider whether it is valid. Although in most circumstances it would be trademark
3. were there any infringement?
4. any exemptions? fair use?
5. in case of losing the damages might not be as astronomical as you wouldve thought

dont worry try and find a book on IP law in library to get a grip on how u might be able to defend yourself

*not a valid legal advice, use at own cost.

痴撚線 蝦細路女

In Hong Kong, an unauthorised use of any mark similar or identical to a registered trade mark in the course of trade or business on identical or similar goods or services registered under the registered mark, and which causes confusion to the consumers, constitutes trade mark infringement (s.18 of the Trade Mark Ordinance (Cap. 559) (“TMO”)). A trade mark may consist of words, indications, designs, letters, characters, numerals, figurative elements, colours, sounds, smells, the shape of goods or their packaging and any combination of such signs.

Section 18(5) of TMO clarifies the meaning of “use” by providing that a person uses a sign if he or she:

applies it to goods or their packaging;
offers or exposes goods for sale under the sign;
puts goods on the market under the sign;
stocks goods under the sign for the purpose of offering or exposing them for sale or of putting them on the market;
offers or supplies services under the sign;
imports or exports goods under the sign; or
uses the sign on business papers or in advertising.

a better perspective

我冇嘢講

呢啲仆街教畜一定要教訓下
賤格到恰學生
幫學生眾籌

痴撚線校長

係教畜呀屌

in case of copy right
1. claim based on ? typographic arrangement, slogan or what?
2. logos are not usually enforceable
see~ exxon corporation v exxon insurance consultants
3. Did you do one of the restricted acts i.e. breached one of the rights of authors?
s22 to 31 of cap ord 528
-most likely communication right, in that case you have to ask yourself 1. was it an act of communication as deliberate intervention 2. did you introduce it to a 3rd public party 3. did you profit from this.
4. INFRINGEMENT
did you copy the logo or did u incorporated the idea behind the slogan and used it in your key rings? ~the latter is not protected by copyright.
5. EXEMPTIONS
does it fall under fair dealing or stautory exceptions
s37 to 88 cap ord 528

推到校友全部出哂嚟！

唔好怕， 撐住

呢個要！

精神創傷好難告，咪ff太多

研究法律黎嘥鳩氣啦
對呢d 人用咁文明既方法冇用架喎

咁嘅撚樣做校長

收到依張相 未fc當事人係唔係真係培道學生

快啲救下小朋友

第一，上面已經有人講左，侵犯版權最多賠錢，但你無用佢來賺錢，所以肯定冇事！就算有事，最多賠錢，但培道呢個品牌不嬲都唔值錢（因為佢唔係商業品牌），所以根本上就唔能夠判定佢哋有實際損失，所以冇得告。就算真係要告你賠錢，係你嘅事，唔關你父母事，最多破產！吹咩！
第二，大個女喇！在驚之前，睇咗法律條文先，或者打電話比啲義務律師或社工請教，嗰個係中學校長，唔係律師，要搞你，就直接俾封律師信你阿爸啦！使拖咁耐？擺到明係博你阿爸唔識野，乘機兇你阿爸，然後向你製造壓力啦！如果佢兇嗰個係我，佢死咗好耐！
第三，一句講晒！唔使驚！冇嘢驚！
第四，建議你將呢件事搞大佢，搵蘋果或立場幫你公諸於世，等班記者去搞你個校長，我夠膽到身家你個校長會即刻收皮！

法律野靠拋

幫手清算cctvb
同埋聽日見

求法律jj

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

唔駛驚，搵星火啦
98190979 / 64616642

真係荒謬 點告得入..

copy right =/= trade mark , trade mark can be renewed

接佢番學放學

禁制令 唔同玩法,有政治元素好難玩

推 睇到心都痛埋

賤閪

好靚

澄稱左唔係大晒

清*

唔駛怕要打官司我一定籌錢 放心

其實唔可能被告

反而要諗告佢

呢場官司老閪都要打 要眾籌出聲 為公義我捱麵包都捐

岩岩見到 好似話唔會告
可能驚比人接

根本唔可能 告個學生
唔好比佢拖住走

重點係告個校長

根本唔可能 告個學生
唔好比佢拖住走

重點係告個校長
涉嫌以欺騙手段取得財產

欺騙手段取得財產 邊度得出嚟既結論？？

呢啲時候仲make呢種comment -- block

培道女聯署

推上去

呢啲仆街推撚爆佢

PUSH

推爆

推到佢校長都無得做

頂唔緊唔知呢個ig事主會唔會見到喇
但係有乜撚嘢要講咪講囉
大家又唔喺嗰度讀書 撚知咁多咩
難道講句你自己諗啦 各位巴絲就可以即刻估到個故事出嚟？

對腳都好撚淫

好想捉佢做肉便器

巴打其實我唔清楚 我只係repost
不過以我所知 係關個匙扣有培道個兩隻字

屌!

個老豆郟好撚垃圾

有個藍校長自然有個藍到紅嘅校監
浦東政協何鏡煒博士

做學生本身唔應該搞咁多無謂嘢

其實唔駛驚，我都試過類似，好難告得你入

傻閪

收皮啦0.3

食屎啦你

無謂？
如果無五四運動班學生搞埋啲無謂野...
讀書所謂何事？
明事理，分對錯，良知先行
格物致知，知行合一， 不平則鳴
讀書係為長大不做狗，不為5毛折腰

垃圾3毛，講野勁香土，隔離街都聞到你浸隋

屋企無錢打官司612有咪得！快啲申請咗先

一睇就知個校長係靠同校董啪啪啪上位嫁啦

垃圾學長

又一教畜

其實佢唔可能告個學生
不如討論點告個校長更實際

1. depends on the status of the school 可以試下告公職人員失當(ultra vires)
2. check 學校條數，有機會有問題
3. personal claim on libel and slander ，唔太大機會。

佢老校長一係弱智

一係靠嚇

以欺騙手段取得財產有無可能中
佢承諾同日交回後無做

學校條數會邊到搵到

推，咁撚樣搞鳩學生仲話校長？屌佢老母

cap 210 preliminary s3
Dishonesty~
A person’s appropriation of property belonging to another is not to be regarded as dishonest—
(a)if he appropriates the property in the belief that he has in law the right to deprive the other of it, on behalf of himself or of a third person; or
(b)if he appropriates the property in the belief that he would have the other’s consent if the other knew of the appropriation and the circumstances of it; or
(c)(except where the property came to him as trustee or personal representative) if he appropriates the property in the belief that the person to whom the property belongs cannot be discovered by taking reasonable steps.

conclusion: not likely

告唔入，有無人識個女仔，有律師會幫手

唔好玩la
肯定告唔入+唔會告
討論點告個校長更加有意義

所以check佢地d招標會容易d?
學校同校長有無乜ISO或者規管機構架

唔係拎出嚟賣/做商業用途嘅話
點會係侵權？
嚇細路女就叻
垃圾校長

其實佢真係要告可以告 passing off or infringe on moral rights唔係話完全唔告得，所以要小心d

see my post below

PK

咁我就唔識啦

死仆街 咁樣蝦細路

民事訴訟?

佢告完隨時中美國人權民主法
仲要將學校放系暴風眼.

同埋版權持有人唔係佢 係浸信會聯會
我覺得近乎100% 不可能

校長喎

收咗幾多錢來寫呢啲垃圾啊

佢一定當無事發生
呢個仆街校長好鐘意校內搞分化，全校好多老師都比佢趕走
利申：校友

老實講佢未必告但係攞來大9你都夠做啦

家教會同校友會點睇
有無可能從校董會層面郁佢

黃文欽主任 替代教員校董
陳創谷先生 教員校董
沈志豪先生 替代家長校董
潘晏棋女士 家長校董
陳静儀女士 校友校董

另外睇下辦學團體點諗

Yes
但幾乎不可行公職人員失當
申訴專員/ICAC/教育局?

食開屎？

大陸女人樣

死臭閪

啲所謂校長都係法盲，一味靠嚇

推佢老母

靠嚇架咋，打官司佢驚過你。佢地眼中，校名緊要過你前途多多聲。

死埋一邊啦

屌佢老母臭閪 ....

應該要放哂佢冚家出嚟

校長好靚女支持

推 dllm

姐係跪左？

妹妹 眾籌
通知記者
你聯絡社工？
議員協助
可以聯絡星火 612？
你先享受中六的生活 準備好DSE
我們香港哥哥姐姐 支持你的
你一句 我們一定出力

似

好撚樣衰 撚樣都做到校長 cls 咩世界